陳肇始：不宜公開催淚彈成分免影響警方部署

【Now新聞台】食物及衞生局局長陳肇始指，審視過文獻和相關研究，沒有發現催淚煙引致二噁英中毒的情況 。她又引述警方指，考慮到行動部署，不適宜公開催淚煙的成分。

6月至今警方處理反例衝突，施放了近萬枚催淚彈，多人出現不同程度的不適，到底催淚彈含甚麼成分，一直未有公開。

至於催淚彈對環境的影響，政府指催淚彈的擴散範圍有限，很快消散，而環保署就粒子的監測至今亦沒有異常。

政府又指，環保署在各水質監測站至今亦沒有發現異常。

真係痴撚線

push

痴撚線

Push

催淚彈係警隊不可分割的一部份

CLS, 無恥到極點!

美國制裁名單一定要包埋佢

買大陸尿袋說明書都無話過會著火會爆

屌喇媽
依家係咪 行政立法同司法部門都under police 架！

做護士係咪唔使用腦

係咪ON撚9架
點解香港人比人壓到咁撚樣都唔肯反抗????????????????????

用腦就唔洗做官

姐係tg入面有戰略性成分?
曱甴藥? 定有毒成分? 引致不育嘅成分?

佢審視嘅文獻係鬼佬貨，但差狗用嘅係大陸A貨

局長級：暫時李家超第一，陳肇始第二，陳帆第三

屌你老母
知同唔知有乜分別？
外國好似全部公開

公開係為醫療人員醫傷者

呢條臭閪痴撚線

屌你老母臭閪

謊言就是真理

軍政府
建議解散所有問責局局長職務

弱智咪撚學人做局長啦

CLS

軍政府麻

身有屎？

姐係毒死人都唔緊要啦下話

這樣level既人都做到官，乜料
催淚彈成份同部署有乜關係

有咩隱藏既化學野唔見得人？

... ... 痴撚線

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

佢係咪當空氣清新劑咁放？

因為佢要部署毒殺香港人
所以唔可以比你地知有咩毒

閪到一個點都嬲唔落
信者得救

從來都冇人類咁痴線係同一個地方放上百上千粒催淚彈, 梗係冇文獻報告啦仆街

係呀, 咁多雀仔跌落嚟唔通打飛機過度至死?

佢吸到上腦先講啲咁既野

唔公開就知咩事啦定真係唔知

大陸公安系統直接指揮香港狗管治香港，個濕鳩政府完全被架空...點拆好？

人哋點部署關你咩事？你個局長係under保安局、警務處？有病

算啦 班傻鳩曱甴咪繼續係咁射 班高官無份聞緊係唔理嫁啦 由班白衫藍衫狗一齊同我地中毒

堂堂食衛局局長
做的野係為比佢低N級的POPO服務

正宗賤婦 必須制裁

向陳局長屋企附近整番兩粒先啦

???

因為唔係射佢屋企
有無人知陳紹恥住邊
射返2000粒tg去佢屋企睇睇

AV護士

屌

咩邏輯？？

仆街低能官 一個二個都要擺入制裁名單

dklm
佢做食衛局局長真係豬瘟鼠疫都有得你嘆

太毒 唔見得光

佢咪扮啦，佢根本手頭都冇催淚彈成份
扮乜不宜公開

呢個根本就垃圾社會

廢撚到咁都可以做到官....係咪想笑撚大人個口

公佈咗，班前線警曱仲點敢放題式射彈

啲支那鉛水管啲標籤夠話冇鉛超標啦
睇篇文就當係事實當人戇鳩的麼?

再一次證明警察權力已凌駕成個特區政府

你真無恥

屌你老母成班狗官滿口大話

即係話毒到驚黑警都唔夠膽用

即係有野啦屌

點會唔敢

唔做野就預左,佢份糧咁撚高,真係唔撚順氣

同呢個垃圾正苦一生為敵

屌你老母啦....毒死全港市民？

公共衛生危機
為左捉人害曬全香港

所有政府部門聽命於警隊

警謊部署咪就係用化武毒死晒香港人囉
文宣呀

警察國家屈機

沒事兒沒事兒

唔通公布左成份，示威者就可製造解藥及防禦?! 白痴

申請禁制令， 禁止政府隱瞞tg成份
以全港700 萬人健康為由， 法官夠薑就否決

其實催淚氣體來來去去都係嗰幾款，除非支那貨加咗料

屌你老母

以前乜都有公眾知情權，而家乜撚都唔駛比你知
仲問點解要光復香港

唔公開黑警聞完會無事？
食M記唔睇卡路里會唔會瘦D？

黑警聽完都知咩事啦繼續射，射多D
睇下你皮膚吸收多D定冷氣軍師吸得多D
仲有就係你個口罩係咪真係防到

香港人死哂都冇問題
咪影響警方部署

乜撚野影響部署呀屌你老母！

咁dg點解要停一課3日搵專業清潔公司清潔？

仆街

呢個女人都真係一個仆街黎

施放個個都會有影響，食到最重

講野有用腦？ 關咩事

到底呢個係咩世界

阿陳局長自己食過d催淚煙生果未？

"她又引述警方指，考慮到行動部署，不適宜公開催淚煙的成分。"

係呀,毒撚死你仲可以免責。

又一無恥狗官。

咁警狗都有屋企。慢性殺埋佢地？

做局長就出黎老點d狗做野。

咩邏輯黎？

On9 陳肇始一定要死全家
你依家係幫兇 你一定要為自己做嘅野負責

有冇辦法推到國際話班冚家剷毒殺香港人

警犬部署關你撚事咩，你既職責係咩呀仆街

想問一下TG成分同部署有咩野關係

陳肇始
正仆街！

護士做到呢個位，含吹唔少得啦，臭西死全家！

屌撚哂你班港豬
而家比人屌到上心口啦
連最後法治都無撚埋
屌你老母
仲掛撚住返工

死8婆，成分同警方部署有咩邏輯關係？

國際文宣⋯⋯

冇撚得救
咁乜都唔洗公開啦

公開成份我地可以點影響班狗既部署，唔通有化學撚可以整d中和煙反制咩

佢講緊乜野

極權police state

癡線

好圖

都係靠自己化驗啦。大陸生產嘅嘢，公布咗成份都冇人信㗎啦。

正仆街

cls 成班幫差佬護短

好明顯大陸貨質素参次，烈明成份有困難！

公開可以點影響部署？粒彈d成分決定佢地點部署？
姐係身有屎啦 係咪粒彈好撚毒呀

大陸代

on9成份同部署有咩關係

獨立調查要包括tg成份

接軌第一步

成個政府都係圍住個警隊嚟行
唔係軍政府係咩

藍屍齊齊中毒仆街死

呢條死臭閪

再次證明：
邊個局長高官唔係人渣！
黑警濫暴比市民健康重要得多啦！

即係唔怕影響香港人健康？

啲green object

佢可能驚d 人識用童子尿解毒

楊潤雄點都入三甲啦

部署緊要殺晒香港人
所以公開成分會影響部署
條撚樣知唔知自己講緊乜

: 殺我哋4000隻無辜同伴,呢個仇一定要報

驚嚇親前線popo原來咁毒唔敢射

裝修佢啦, 黑社會

你確保你責任係保障市民健康？

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

令後生仔生cancer同不育既部署?

「審視過文獻和相關研究」真係on9
其他地方會用中國製？
其他地方製嘅催淚彈會咁高溫？？？

早已接軌

多一件制裁名單

屌 推佢上Twitter , 交佢去美國制裁啦
煲大佢啦

我英文差，有冇人寫？
最好比埋之峰眾志佢地post Twitter
一齊retweet 同tag

死哂最好
留島不留人

所有部門都要睇黑警頭

食屎啦仆街

部署毒死哂香港人

你講到香港係個民主地方咁既
人地外國公開係因為人地會考慮到佢哋既人民
港共政府話知你死啦
係佢立場，班狗知真係有毒未仲難控制
反正都係condom，佢地死哂都冇人可憐

公開成份點樣影響部署

有毒氣體冇毒

屌，呢Ｄ官式回應咁覆就最撚大獲：佢唔係話無，佢係話無引致二噁英中毒！佢個LAB試幾多隻呀？平時係街又放幾多隻呀？仆街啦！

不宜公開，因為毒性太強，遠超標準？明晒！

on9

佢咁講完好快會有人冒險執幾粒完整啲嘅去驗，到時就乜都通哂天。

反正執唔執彈都會被人屈犯法

正仆街黎

On撚9

真係陳笑恥

護士仔升到局長
果然有過人之處 - 人面獸心，冇良知，冇人性

NURSE HAHAHAHAHAHAHA

不如啲警署同警察宿舍都收落地底
咪冇人搵到同見到你地

吓

突然間覺得流江華都已經算唔太差

成班都痴撚線，明明啲狗自己都認左會有二噁英，佢係度做咩鳩。

收啦 擺明當香港人智障

咁佢又講得冇錯
公開成份 俾人知咁撚毒
實俾人屌到唔敢射

黑警行動凌駕公眾健康

俾佢吸下先啦

唔該美國條法案 幫我加埋呢條仆街落去

下

其實有咩衝突？

前線手足不宜阻止私了以免影響太陽由東方升起

成份同部署有咩關係呀屌你

中文攞U？關咩事

下之你開生代武器啦

下？

越描越黑

什麼借口？ 完全9唔撘8

好難怪二噁英會入狗隊數wo

點解中共要搵女人做官就係因為佢哋講嘢唔怕面紅夠厚面皮夠無恥，你睇毒娥，鄭若就知喇

匡哥唔係中咗毒咩？

所有政府部門under保安局(狗)

狗隊走狗

dllm 陳肇恥！醫學文獻當然冇記載啦！除左大陸自己用之外，邊撚個會用大陸TG呀？當時三鹿奶粉未爆有冇醫學文獻記載bb食左會變大頭嬰兒呀？唔屌你都死

護士仔扮醫生？

咩戰略啊 慢性毒殺戰略？

佢都收晒經，唔怕有下一代

不如落場吸下催淚煙再講嘢好嘛

姐係如果公開左就唔用得 無tg班狗就部署唔到 所以先咁答

冇文獻係因為從來冇人射咁多催淚彈同made in china

身有屎

佢冇講錯
公佈左班狗仲點敢衝入煙度捉人

唔撚比醫生識點醫
即係落毒屠城啦

，

痴線

垃圾到 姐係身有屎啦 又夠鐘幫佢周圍文宣啦

環境局局長黃錦星

部署毒撚死香港市民？

唔出聲當贏

官方認證用咁重毒性嘅催淚彈係策略之一, 即係係有心要整死香港人

公開催淚彈成份同警犬部署有咩關係?你覺得講左我地就可以無裝都唔怕催淚彈?定係覺得我聽完就識得自製催淚彈?

你落佐敦旺角吸下空氣睇下？屌你老母

聽日好大機會繼續復課 poly仲有手足未走到
大家聽朝一定要早啲出黎塞 兄弟爬山呀
只要有返上星期既效果 成功就不遠架喇
要堅持呀救下大家

#長痛不如短痛
#捱多兩星期 擺多兩星期 就贏架喇

張建宗啲friend

唔想畀d狗知 等佢哋繼續放

肯定係身有屎唔敢比人知

3司12局係直接入 list 架

成份無問題怕咩公開？
有問題你更加要公開！

痴L線政府

DLLM!
伸縮警棍成份，大部份係金屬，係人都知
會點L樣影響部署呀屌你老味陳肇始!

哩個偽政府官員一定要

即係d彈係有料嫁啦

而家香港真係林大總統嘅天下

乜撚野叫「沒有發現催淚煙引致二噁英中毒的情況」？
二噁英就係二噁英，唔通催淚彈出既二噁英會香啲？

屌你~~立場匡哥咪出哂D病症囉~~

世界各地都有唔少醫學專家寫既論文啦~

點樣睇唔到呀~???

我真係摸不著頭腦喇,
宜家係暴徒脅持住香港市民,
令警方迫不得已施放摧淚彈喎

埋沒良心

人地外國文獻又點會包支那製既tg丫

無問題無可疑
無錯無事

你有撚腦咩，緊係摸唔到啦

真係垃圾到搵唔到野去形容呢個政府

真 唔做唔錯

好撚垃圾 成個政府都係咁

林鄭 大波驊同佢三個女人之中最惡毒係佢
明明係醫生但為左做官就幫手害香港人 垃圾

做nurse做到你感dllm去死啦

Push
因為班曱甴要香港人死

呢隻臭閪

捉到佢
塞個tg 落佢個閪到

屌你老母乜撚野政府

怕違反國際標準

草菅人命又一力證

陳肇始住處係邊?
驚佢有危險咋

屌
同公眾健康有重大關係，咁都唔公開？

其實popo中左都要知點醫
佢咁樣啫係當popo係condom
啫係想殺人埋屍再叫埋嗰個跳埋落去個窿度

推

佢呢 係咪high 上腦 咁冇人性既野都講得出口

好撚野

有人走得甩？

警方部署就係毒害香港人
公佈咗你地去求醫點毒害你地呀

是但啦，放多d

即刻怕畀人知有二噁英成份

不如話催淚彈含有醫療作用
吸得多可以強身健體

點影響部署？
天文台會唔會有影響部署？

食物及衞生局局長陳肇始 ON LIST NOW

認真，如果認同TG好快散嘅人，今晚放工去行一轉尖沙咀，由美麗華行去清真寺，最多8分鐘行完。

屌你老母，尋晚約咗人就喺嗰附近，喺室外唔夠10分鐘，對眼勁痕、喉嚨即刻痛。

6月開始已經係

死全家啦屌

我明喇
因為公開咗班狗就會唔肯再幫佢哋做嘢
因為其實好撚毒，狗gear都隨唔撚到
黑警們你地係condom 呀！明唔撚明呀？

智障

林鄭之後就黑警
其他部門就黑警之後

關咩事

關乜撚嘢事，係咪高層黑警驚班細知道咗啲成分，就唔會再肆無忌憚咁放

Ok，由今日開始，開花地帶會照顧多啲狗屋同高官住宅

If we 吸，you 吸 with us

少做少錯，唔做唔錯

部乜撚野署呀

文獻當然冇啦, 人地粒tg都唔撚同你大陸一樣

仲有邊個局係以市民福祉出發！？

點影響? 公開咗差佬一射, 示威者就會上去淋中和劑?

落地獄

尚德 17號
17歲少女半裸上身跳樓自殺
到今日都冇下文

#142 回覆 -

林奠成個班子都世界級

知道左會影響部署，即係啲成份唔見得人啦

How about 行政會議?

警權無限大

會唔會有記者下次在現場收集催淚煙？

想瞞到幾時

行得正企得正怕咩公開

因為歷史無, 所以以後都無
唔係話踩低護士
不過搵個護士既人上食衛局局長呢個位真心on9

屌佢老母

身有屎囉 又幫住晒垃圾

唔通有得立刻中和？
政府唔公開即係想毒死全港七百萬市民姐

我哋搵人驗再公佈咪得，呢啲濕鳩官有撚用咩

咩情況下成分會影響到部署？

生化武器

有毒氣體無害

成堆高官同埋保皇黨入曬個list度啦

成分跟國際標準唔即刻證清咩
有劇毒先要隱瞞

咁我好膽心旅遊業

掉你頂帽

根本唔需要再聽班官講俾人帶住
.要身體力行有團體去公佈俾市民同國際知

政府同警隊 誠信都係0
點解成日要跟住佢地

架空曬成個政府佢啦，咩都唔做無政府狀態咁

公開咗有毒黑警咪唔用得
咁咪影響部署
其實佢唔肯講證明好撚大鑊好毒

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

忘了什麼是專業精神

搵人拎去驗好過啦.......

擺明有毒啦

乜撚野邏輯呀屌你老母

常人都諗唔到既 理由。佢諗到，官字2個口。

On99

如果成分係無部問題 咁應該唔影響部署 照常使用

照佢咁講
咁即係話成分好有問題 先至會影響到部署
係唔係話公佈咗個成分出嚟 班前線狗唔敢同唔會用 從而癈咗其中一樣最常用既武器 而影響日常部署

街坊落街宵夜注意事項

芬太妮

審視過文獻和相關研究，沒有發現燒垃圾或汽油彈引致二噁英中毒的情況 。
審視過文獻和相關研究，沒有發現弱智能夠當特首的情況 。
審視過文獻和相關研究，沒有發現__________的情況 。

請自行填寫

嘩, 30萬一個月人工的高官呀

真係有病 癡撚線㗎！！！

689嗰啲都要

公開左唔用得所以影響警方部署？

林鄭大過黑警咩

睇唔透
咩叫做「考慮到行動部署，不適宜公開催淚煙的成分」
睇唔明入面個logic
姐係公開成份會改變物理現象令到tg失效?
公開左成份 跌落地唔識噴煙？

K.Kwong 會唔會考慮 兼任pt 香港。環境署署長
組番team 人

遲d陸逐多人出毒瘡

毅進仔神級理由

咪係，on99
Btw係支貨唔係大陸貨

恭喜同藍屍一齊冚球剷

有毒都唔公開
呢個政府都唔撚為市民服務
交稅比佢地都多9餘

直接放啊陳小姐入毒氣室啦

即係話，警察部署比市民生命健康重要

多謝攬炒

HK Popo 依家成為緊第一份文獻囉

Cls 梗係無研究啦 都無其他地方用中國製嘅

成分同部署有咩關係

哦，即係啲彈好撚毒啦
此地無銀三百兩

等全部香港人死晒先公佈

入sanction list啦仆街

絕對唔可以俾前線狗隻知道
否則可能會狗咬狗

警察大撚哂？不如話咪撚公開行動調查取消所有記者會

依啲時候講依啲野真係此地無銀

直接問生產商啦

咁我請你個醫管局局長返嚟做乜嘢啊？
Paper都唔識出
幾十萬人工究竟包做啲咩？
一日出嚟講兩句止暴制亂就可以搵10幾萬人工
咁唔洗要你陳肇始做啦

屌你老母 你哋成班港共官員知唔知道係
双殺緊香港人啊 仆街

擇低個名，交去美國

呢條臭閪用吔野練成,咁撚癲

難道部署係..

人話黎？

定係怕驗到唔同

有毒藥、山埃都唔洗𠃊公報呀？你條8婆負唔負擔得起呀？

講得出口唔面紅個下好嘢

真係成個香港都under警隊

邊個會信

知唔知咩叫公眾知情權啊 官喎～

因為大家都心照喺足以毒殺香港人

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

低能，中國制架，你搵文獻，第一步已經錯

其實二噁英呢單野廣傳左去世界各地未?
有無d link可以幫手推下?

呢個人真係無恥到極點

立法會會議今日處理議員關於催淚彈殘餘物的質詢。食物及衞生局局長陳肇始指，警方表示「不想影響行動部署和行動能力」，認為催淚彈成分「不宜公開」。她又指，過去數月衝突，示威者使用大量汽油彈和多處縱火，產生有毒污染物質，包括二噁英。環境局局長黃錦星其後亦指，以香港近期街頭狀況而言，二噁英源頭在於「燒舖、燒車、燒垃圾」

呢句先癲

有無熟例既軍師，根據公開資料守則，書面申請要佢地公開相關資料。

林鄭去扮體察民情都由佢伴住

好得寵

香港重光
有無一個政府部門嘅高層可以留低?

陳肇始 帶領既HA 又嬴一仗

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

關部署咩事？

佢咁搞我怕有人執啲未爆既
然後寄去外國驗

政務司都要比狗屌
而家陳x恥出黎搶狗撚含 含到雪雪聲

行動部署=用生化武器屠殺香港人
緊係唔講得成份
講完，篤爆左個恐怖組織 自己就死撚硬

講又比恐怖份子虐殺
唔講又無私顯見私，變相confirm恐怖襲擊，又死

陳x恥死撚緊

translate左佢推上國際
制裁埋陳局長

班高官成班用錢買學位再靠關係上位

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

唔公開咪一係全民豬咀囉。你咪撚話我犯法。

麻煩幫我p牌仔推到俾報館要佢回應。

條8婆幫手助攻。

仆你個臭街 中大停工個幾星期去檢測啦
無毒？無文獻？你同我去瞓係二橋10年實測啦
屌你老母